手機想轉台 轉咩好

Smartone? 中移?

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

中移好廢 又貴

痴線架咁多sales既